未訓既你做緊咩?

咁慘

諗緊應唔應該主動搵吓佢

物色緊聽日買咩股票

灑脫啲啦

咩事分手先